有邊幾間大公司經濟幾差都唔會執/唔炒人？？？

馬x ?
幾差經濟都大把賭撚賭馬賭波
同埋惠康百佳？

金拱門

大家樂？美心？

中電

Accenture

兒子

中電嗰類

係撚
global 其他國家有炒
一定有

Donki apple

所有大型物業管理公司
人工全部都係大廈數

工程

支銀

應該冇啦

連登

呢幾間係咪冇大量因經濟而炒人嘅歷史？

比藍絲老豆逐出家門

黨鐵
仲請多左堆粉紅色衫人

二仔電訊

電同煤
本身都已經係養老公司有堆人做到等退休

生活用品fmcg

抄撚左好多ba/designer

利申 同行 有fd 個到做

AXA

狗務處

冇得出嚟打女人打記者打細路打市民
就日抄夜抄補貼自己份OT同明日大嶼

有炒人

再大既公司都會借住經濟差黎炒人/放np/凍薪
唔刻薄又點做到大公司

岩岩出冊

黑警當公司係咩概念

大廈冇錢交管理費你都係冇糧出

之前班it 咪俾人祭旗

本身舊年已經諗住炒

中銀應該係

我以前睇古惑仔，啲角色講自己堂口都叫公司

吹得就吹？
年年都會炒班廢人架喇，
仲未有因經濟大幅炒人。

利申：大把 fd 係入面做

中電煤氣

聽個fd講專炒middle grade

咁緊係唔係炒一大班啦
如果係你報紙都見到
hsbc 依家10個10個咁炒都冇人理 慣左🤡

大學？

大中小學，醫療機構，社福
呢d就正解
不過嚴格黎講都無幾多係真係company
多數係organization

其實食公帑先係重點

唔係炒, 叫counsel out啫

如果年年都炒10個,
經濟差都係少10個, 咁就唔開經濟事喇

無話專炒咩GRADE, 只不過愈高GRADE, 愈無客,愈唔識擦鞋上位, 咪愈易死囉
但FG 就相對少, 因為真係太平COST, 炒唔炒都無所謂

巴打, 呢個TERM 就講得岩,
年年都有人喊住咁 counsel out

Big4

太古office 係咪好靚好tech feel

唔out佢吹呀
咁咪即係唔係炒囉

你唔好話 我第一次聽到佢哋話自己返公司 真係眼凸 亦即係佢哋唔當佢呢份工係服務社會 做公僕 而係純粹打份工

岩
但作為市民我地一定唔可以endorse呢個諗法

香港政府

醫療設備公司

除非香港醫療收皮，否則都好小炒人

t con抄唔抄